[有相]岩岩先喺港鐵見到男神

THIS

OLD

特西打晒格

要回帶都回d好笑d 樓主低質

我俾人影咗

打晒格都認到自己

呢個都唔好笑？
我笑到而家wo

低質

屌你老母咁多負皮？

負皮係俾您的

屌你老母你是咪好好打

Ching hoball

牙蓋咁搶口？

邊個黎?

Me

嗰樣打晒格都認到自己